香港d男人黎黎去去都係果幾個款

唔計果d冇人理冇人要既死毒撚
香港男人d類型幾隻手指都數得曬
個個講埋d gag都差唔多，冇乜幽默感又冇新意
又冇文化問佢咩都唔識
高既一係粗魯大隻佬一係扮文青虧佬
矮既仲衰唔係mk就係自以為是既毒撚
根本個個都係複製人咁既性格
最後咪又逼人睇樣黎揀

冇樣

要內涵要揀毒撚囉

毒撚先死
同佢相處慘過食屎
0風度 估唔到女仔諗乜 仲要極大部分都係超級自我中心長期活係自己世界到
毒撚真係咪撚出去害人
溝女害撚左個女仔
利申死毒撚

求pm

自問與眾不同

你自己係咁啫，咪當所有毒撚係咁先得𠿪，毒撚有分好多種嘅

食屎魚

唔好揀 食塵啦

樓主話要內涵學識，冇話要細心風度喎

毒撚會覺得自己有內涵
係因為佢地見識少
以為自己識好多野與別不同咁
只係佢地未見過世面唔知出面世界係點
其實出面班mk可能識既野仲多過佢
仲識多d同人相處
雖然兩邊都係無腦既

呢d係做人既基本啦
唔通揀條仔返黎虐待自己咩

毒撚最鍾意大隻又批鬥著得潮少少又批鬥

得啦得啦 鬼佬最善解人意呀 食洋腸啦去

中意緊一個高既粗魯大隻佬

冇樓

Agger 連同人相處都唔撚識 學咩人溝女？

慘得過依家香港女仔得一款 本性個個都一撚樣 有冇上進心呀你？

咁你咪揀返D乜都唔識嫁囉
世界上冇人係完美，完美既人唔會同你拍拖

你心理變態

慘

駁唔到，點解你可以咁了解我？

呢句真仲成日以為自己與別不同話人死mk

班毒撚唔識照鏡 又唔出街
次次著衫都柒下柒下有陣味咁
最搞笑係佢地好鐘意懶叻
次次以為自己識好多衝出黎認叻
我都唔好意思笑佢